下季皇馬仲會唔會得到足總既眷顧？

咁樣撚西班牙足總

西班牙足協主席盧比亞賴斯在發布會上宣布了盧柏迪古離任的消息，他也談到了做出這個決定的原因。

“西班牙足協不能允許足協工作人員私底下有談判，而且在公告5分鐘前我們才知道，我們只好這麼做了。如果有人想和我們的工作人員建立關係，那他得和足協談判。國家隊是最為重要的，世界杯是最重要的賽事。“
“我很欣賞盧柏迪古，也很尊重他，我認為他是一位頂級教練，這讓我做這個決定尤為艱難。”
“國家隊是所有西班牙人的，他們不能這麼做事，在世界杯前的2-3天。我們必須做出這個決定。”

足總又點 西甲主席是皇馬球迷

有撚照顧咩
疤兩年冇輸12碼
big gay無限手球都冇事

咪臭係
我哋皇馬歐聯契仔 幾時變咗西甲契仔

因為單咁既野點會反面 你太睇少皇馬係西班牙既影響力

疤狗唔係好撚鍾意話11-12同埋16-17皇馬黑西甲返黎、巴塞被迫害架咩

11-12同埋16-17皇馬黑西甲返黎
呢個係事實

召喚佛朗哥將軍

不過就算皇馬有足總照 喺西甲都係踢到成個契弟咁
怪自己唔爭氣囉

咁又係

成季流流長 cap晒對皇馬有利既判決黎講 有害既唔講
點玩呀 咁搞法隊隊贏聯賽都係靠黑啦 除左巴塞